疫情下既東京風景

大家好小弟住係東京，平時鍾意影下相，呢個係我ig, 多多指教。

G持

正唷 巴打 影得好靚

LM, 多啲女圖

巴打用咩相機

垃圾

多謝你

多謝支持

可惡的中共肺炎害我不能去日本

好靚 新手想知點整到呢啲色

咁少女風

最簡單可以影raw 再用lightroom後製
我部分相係有落CPL, ND同漸變灰 filter

有d悶
好多張相都係同一個構思
可以試下突破

雖然off topic
不過想問巴打係日本都係architect？ 仲有時間影相？

係呀
雖然我明你點解咁問，但我唔係果啲公司返工

勁！個邊做野會chur過香港？

有無興趣開個MeWe account放埋上去

都chur, 只係chur法唔同咁解

MeWe係咩黎？

做你女友好開心

類facebook
大家而家集體放棄朱西

招女友

你影既多數都自然嘢，要影到睇得出有時間性好難

is支那

你岩

加油，試下由唔同方向入手

我以前係果頭返工

冇左香港人即刻高質番晒

影得幾靚，支持

師兄睇得幾透

對學生黎講真係高得濟

多謝支持！

正

師兄用LEICA 邊部?
最近我都想入LEICA M6玩下
有冇咩M鏡推薦

我用Typ262, M鏡既話七妹啦

你個頭唔襯你個樣

吓??

已follow！
羨慕住係日本！😫

好靚，支持下
多啲出相

今個周末去香川縣玩，到時會post ig story

啲相靚到

sorry for
想知巴打係喺日本讀archi嘅？

唔係

岩岩係旅遊台post左岡山遊記，有興趣可以去睇下呀